 16:28, 13 февраля 2019
Венесуэльские Су-30МК2ударили Х-31A по «условному противнику»
Многоцелевые истребители-бомбардировщики ВВС Венесуэлы Су-30МК2 в ходе учений Bicentenario de Angostura 2019 отработали поражение целей условного противника тактической управляемой ракетой класса «воздух-поверхность» средней дальности Х-31A. Видео упражнений опубликовал в Twitter пользователь Mansourtalk.Материалы по теме00:03 — 13 февраляОхота крепкаяРоссия создает самый тяжелый ударный беспилотник. Что о нем известно?Учения Bicentenario de Angostura («Двухсотлетие Ангостуры») проходят с 10 по 15 февраля. В мероприятии участвуют около пяти тысяч военных и добровольцев, выступающих сторонниками президента страны Николаса Мадуро. Целью учений заявлена отработка действий по «отражению вторжения иностранных интервентов» в Венесуэлу.Согласно открытым источникам, ВВС Венесуэлы располагают 39 боевыми самолетами, из которых 23 единицы — российские Су-30МК2 и 16 — американские F-16 Fighting Falcon.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
